有台灣朋友黎香港想住平啲 有冇好介紹

兩個人Around $800 上落一晚

天橋底

劏房

如果平日大撚把800以下一晚啦屌
用北極熊揾啦

劏房都唔平

1000airbnb 海港城對面
之前親戚住過
幾新 幾方便

天橋頂

重慶大廈

天水圍嘉湖海逸

荃灣汀蘭居

荃灣帝盛
豪華房都唔洗1000蚊晚

之前有fd黎香港$400北角ibis 望海

麗晶大賓館

800港紙周圍都住到喇
800台紙就剩係得重慶大廈